[1Q] 億萬富翁分錢

從前有個億萬富翁佢就死
佢有2個仔

一個叫 啊力 一個叫 啊氣

佢大部分錢比一個仔

就係啊力

因為益力多

多謝！

答案係李斯（陳國邦）
因為力既英文名係Nick
而nick同nice只差一字
比晒錢力冇可能nice 即係silly 冇可能發生既事
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

都唔差嘅